roommate好正 好想插佢

點算

圖呢

你老母係我roommate
佢就真係正啦屌你

死GAY佬